傷心最難唔係要頂住個心痛，係點樣扮無事

明明極度傷心無晒動力，但要迫自己去工作去做野去同人social ，每日都要等到坐巴士果陣可以比自己傷心

咁你想點